想全部公務員集會/罷工？

想全部公務員集會/罷工？
其實唔難，只要拖到下年四月一都通過唔到加人工方案。
實個個出黎集會。
如果再一句今個財政年度既無得追溯返上個年度既，換言知backpay倒落海，罷工都都似丫。

是否通過係你能控制嘅?不如大家休息下等到中年再抗爭好唔好?

垃圾會開唔到會咪過唔到囉

如有咁大本事可以搞到立法會長期開唔到會，點解唔選擇爭取大家想要更直接嘅結果呢?